(分化POST，任屌唔嬲)想問點解蘋果日報用呢單野做頭條??

今日咁多手足被無理濫捕，單單修頓球場單野都可以做頭條。

我唔希望係幫販民區選抬轎。

歡迎販民fans屌我，任屌唔嬲。

蘋果一向歸邊販民

政治打壓 > 警暴
利申：估蘋果諗乜

濫捕個個星期都有，唔係頭條唔代表無話濫捕
今日政府捉區議會人明顯政治打壓

1.修頓球場眾多手足被包圍，侮辱，女手足被押。
2. 多個集會無理腰斬(可以包含維園)
3. 大量濫捕
4. 黑警用化學武器毒殺示威者/FA

是但攞一條都可以做頭條有震撼力，個件阿伯都係被人噴幾野就上頭條??

#分化PSOT

#POST

人地spin政治打壓

OK

spin政治打壓
選舉公平係聰明...